{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048178",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 베르체펜션"
    },
    "text": "こんにちは。聞慶ベルチェペンションです。 聞慶ベルチェペンションは清浄渓谷の前に位置するスパペンションで、カップルと家族が水の音を聞きながらヒーリングできる空間です。 客室テラスでは、遠赤外線バーベキューと各種調味料類をご提供します。 また、スパタイプはジェットスパであり、ご予約は常時ご利用いただけます。 スパ入浴剤の料金は5,000ウォン(1個当たり)です。 バーベキューの利用料金は、2人~3人基準で20,000ウォン、4人~5人基準で30,000ウォンであり、客室予約の際にバーベキュー予約が可能です。 ペンション内ではワイファイが使用可能で、客室は禁煙です。 また、バーベキュー場は客室別テラスでは遠赤外線バーベキューを利用し、庭園隣の屋外バーベキュー場では炭火バーベキューを利用できます。 必要な調味料類はカフェに訪問してください。 カフェもペンション1階にあり、ボードゲームとWiiを無料でレンタルしております。 また、ペンションの前にはきれいな渓谷があり、レンタルする水遊び用品と一緒に楽しめます。 ペンションを利用する際にはペット同伴せず、ろうそくの使用や花火大会は禁止されますし、消火器の位置を確認してください。 お使いになった什器はきれいに洗浄していただき、ゴミは指定された場所に取り外して捨ててください。 外出時には貴重品を所持しなければならず、ペンションで発生した貴重品の紛失については責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "聞慶ベルチェペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "聞慶ベルチェペンションは清浄渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "聞慶ベルチェペンションではどんな施設がありますか？",
            "answer": "聞慶ベルチェペンションではスパパンションとしてジェットスパを利用できます。客室テラスでは遠赤外線バーベキューも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人~3人基準で20,000ウォン、4人~5人基準で30,000ウォンです。バーベキューの予約は客室予約の際に可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ入浴剤の料金はいくらですか？",
            "answer": "スパ入浴剤の料金は1個当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にある渓谷で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの前にあるきれいな渓谷では水遊び用品をレンタルして楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でろうそくを使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではろうそくの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で花火大会を行うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内では花火大会は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "外出時に貴重品は持ち歩く必要がありますか？",
            "answer": "はい、外出時には貴重品を持ち歩く必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで貴重品を紛失した場合、責任を負ってもらえますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは貴重品の紛失については責任を負いかねます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 491
    }
}